有時好羨慕啲人 天生感性，易觸景生情就流淚

由細到大都 唔太感性
睇親d 離離合合 嘅感人位 都只係心裡面 覺得悲傷。 潛移默化 更會諗 其實自己係咪為悲傷而悲傷 事實根本無觸動我， 只係反應所需。 搞到我 依家都好少睇感人嘢

我唯一會感動落淚 只局限於 身同感受嘅畫面 e. g 籃球熱血拼搏 輸波（slam dunk)

點解啲人可以 咁易動情至落淚

因為你比鬼壓

肥絲番緊工定讀緊書？